支共會關閉邊間美國領事館？

武漢？太多秘密
香港？恆指分分鐘趺10000點
成都？廣州？上海？

香港 賣哂野

台灣

香港領事館係大使館級數
呢間都閂即刻WW3

武漢或者瀋陽，最cheap呢兩間